[多圖]踏入左二月，OL們又要為情人節預備

今朝個friend send嚟話d OL已經作賽前準備
睇嚟一年一度唧扮公室收花大賽就快開始
OL 們咁快就睇定送咩花俾自己

啱啱發現打錯咗個左字
肥絲竟然冇入嚟

係咪忙緊揀花？